係圖書館/自修室細細聲講野既人真係好黑人憎

真心寧願你正常聲量
唔知係咪因爲我無訓/癡撚左綫 但個感覺好似有2隻烏蠅係我耳邊咁
而家好想衝過去閙人

而家?
圖書館/自修室有開咩?

你有勇氣過去屌柒佢就可以解決問題 始終道理係你嗰邊
但係你係道呻有春用？

留學撚

始終大家坐附近費事阻口阻面啦

一入黎就傾 我屌啦 成半個鐘喇
而家仲要係度食果D脆豆

係我隔離打k輪 摷西呀屌你

你地隔幾遠？摸返條仔條J囉 打和super

隔離咋 係咁捽個西 又唔撚叫埋我一齊玩

坐咁近摸你咪望到曬